Ai技術咁勁，咪每一步都算到機會仆街，中共用佢咪無敵

無敵
eg區議會大數據

今次正苦區議會仆街，算唔到窩 。。。

都要你d數據岩先鬼嫁 欺上暪下既數據有用咩

前題係當地人有free will , 大數據先有意義

強國人本身就係跟住winnie the pooh 意願設計出黎服務自己, 你拎big data 分析d 乜野

區選仆街係一早算好
200萬人仲有幾多keep到團火？

真係一早算到？如果係咁不如慳返d錢hea選